（未fc)有民主黨25仔解釋左美國郵寄選票可以點做手腳

1. 選票唔係防偽紙，可以影印
2. 信封唔可以複製，所以要向人收集
3. 用蒸汽打開信封，然後換張假票入去

搞串哂個party 之前少咪無人捉 今次玩到咁大 如果真係比侵侵上到 mailin肯定會ban